會唔會裝修炒抗疫用品既藥房？？

炒得咁開心呀拿